想分享一下我呢排好鍾意嘅歌 日日俾佢洗腦

關淑怡告別戀曲 都市閑情唱嘅live

聽開 horst wessel lied